火鳳燎原: 咬支飲管就可以變殘兵之首

智障環保撚俾人抽水抽到乾哂

環保撚攞架來丟 四面八方爭住抽佢水

唔係班撚樣咁自大同擾民邊有咁多人反佢地